女朋友隻狗令我好不安

認真非膠post...

我女朋友養咗隻拉布拉多(男仔嚟，三四歲左右)
自從我第一次上去餵過佢之後，隻狗就好黐我
次次我來都想撲上我度，擺晒尾咁想lam我
因為我好驚污槽，次次都推開佢，後來女朋友知我唔中意，每次我上去都趕佢出花園閂門
尋晚我難得心情好，就試下同隻狗玩下，同埋衝破埋心理關口，畀佢lam咗幾下，但最後都係頂唔順，叫佢sit，佢就坐咗喺度，但
我見到佢條jer扯到恒晒，露出埋個龜頭對住我係咁扯氣
我尋晚走咗之後，直到而家都好不安。
有無人可以安慰我其實狗有時係會係咁，無咩特別
如果唔係我以後上去都會有陰影...

咪撚癲啦Ching....

人狗情未了

認真非膠post

女朋友隻狗is u

你個女朋友一撚定ENJOY過

隻狗 張家輝扮嫁

認真非膠
我之前去親戚屋企佢隻拉布拉多都係咁
一見到你就好興奮
興奮到咁上下就會扯旗
係咪隻隻都咁

我之前隻狗都係咁
男女老少都岩
見人就攬住人地隻腳係到un

發情期係咁，冇咩特別

請幫手推下日程表，今次輸左就真係一世

春天到

樓主痴撚線

係正常就好...我唔想真係畀狗屌...

男人老狗怕呢d

我隻鸚鵡都係
仔來
成日搵我隻手自慰
個種抗拒感覺我明
真係好撚gay

keyword：人獸交

你令到女朋友隻狗好不安

好撚核突呀大佬

唔怪得有term你叫 狗公
真係好傳神...

其實係古代契約來
理論上狗見到人型生物唔應該會有性興奮

但係而家佢見到人型生物就會有性方面既聯想
合理解釋就係有人型生物滿足過佢既性慾
而且令佢好爽
所以先會以後見到人型生物都會有相關既反應同聯想

屌你

佢un你同扯好似同霸地盤有關
佢認可左你

不過見到條狗撚細過我，有少少安慰

同條狗撚比 可悲

我屋企隻狗都會不時扯旗，好正常出請放心

試下幫佢打

同女朋友講帶隻狗去絕育囉

好不安，咁你仲留低你女朋友自己一個係屋企？不過你再返上去，佢可能食飽訓覺唔再扯

我隻喵都係成日走上黎我隻手un
但佢仔嚟

貓都會？

樓主 我都認真答你

狗公興奮就會扯旗 咁你就要知點解隻狗會咁興奮 係唔係冇放狗？放狗既時間又夠唔夠比隻狗放電

一隻狗 就算屋企有幾大 你都要帶佢出去行 因為外在既世界係可以令佢用個鼻探索 令到佢肉體同精神上都會攰 咁返到屋企隻狗就會stable好多

但係前題你同你女朋友屋企人都要同隻狗一齊練啲好基本既服從訓練 at least出到街唔會變左隻狗拖人

唔好寵狗 狗同人係兩種生物 你想隻狗健康 就要知道點樣同佢溝通 唔好當佢係人

最後 出街記得拖繩 就算隻狗聽話過啲popo 因為太多突發野控制唔到

膠po 10/10

想贏就同我入黎反思場運動3個重大問題

牛油狗?

樓豬驚呢啲
我係樓豬女朋友一定分手

發情期啫 平時落街行吓 見到啲用兩隻腳行路嘅green object都係咁
唔需要大驚小怪

樓主查唔查唇膏

漏咗sor9

拉布拉多好撚得意喎ching

我都試過 隻狗係咁爬我隻腳 然後好似交配緊d動作

係
我一返屋企
隻狗就會shuttle run
助跑再飛撲埋黎
又係咁lam
奄左都扯

奄咗係唔係即係走蛋

係
奄左條J好似短d
我見人地唔奄個d
碌鳩同人一樣咁大

碌鳩成個人咁大

其實係古代契約來
理論上狗見到人型生物唔應該會有性興奮

但係而家佢見到人型生物就會有性方面既聯想
合理解釋就係隻狗當左樓主係狗

BTW 你好似講得幾合理
姐係樓主條女同隻狗

係會 興奮得滯會扯扯地
但係唔會好勁
我個隻會賴尿
有次見佢係咁磨隻公仔 個次就扯到行一行 成條紅晒

成集廚師腸咁

點搵你隻手自慰

個屎忽係咁磨

下次你試下扯到恒晒先開門入去 比個下馬威佢 等佢知佢個女主人係你嘅

咁你自己打飛機會唔會覺得核突

ching，同你一樣咋話

你幫人打飛機會唔會覺得核突？

樓豬都無掂到

狗狗：樓豬好屌過條女

依家覺得啲狗都唔得意

同人一樣大 同人一樣大

唔un你咪算好

JM9

我發現隻隻狗都好鍾意痴住主人既另一伴
我男朋友隻狗勁鍾意我
可以全家人都唔理 成晚痴實我

古典契約
Classical conditioning

古典制約
Classical conditioning

你條女晚晚都比。。。

開始對狗打飛機

你騎你條女
你條女隻狗騎返你
好合理

好仆街

好撚戇鳩
樓主未撚見過狗？
睇你講啲野你由細係真點溫室長大？

太興奮 再加坐低就好易露左出黎

龜頭掂到d雜草
好撚慘
應該想死

童年回憶

樓主on99 係狗公興奮都扯架啦 咁唔通話你朝早扯旗係性上癮啊

請大家錫錫身邊每隻狗狗嘅小雞雞

所以刺激到隻狗狗開唇膏

樓主俾狗屌

狗L有骨 win

好長細

好有膠

Molamola 支唇膏就用晒啦

正解

唔驚啦
我試過見到一個細路踎喺度玩嘅時候有隻狗搭上去係無面un佢都無野

*係後面un佢

含9L？

你條女屋企有花園
既然樓主唔鍾意隻狗
可以畀我上去照顧隻狗同你女朋友？
我好鍾意動物的

Oh my god

唔出奇
射埋都見過

3P la

穴兄弟

拉

駁唔到

樓主：（咬手指）狗狗！結！合！
狗狗：（扯旗扯旗扯旗）

屌...我成日同鄰居隻狗玩，佢好痴我，每次我返屋企佢都會係門口等我摸下佢
有次我鄰居開門俾隻狗出黎同我玩，
玩玩下捉撚住我大髀係咁un...屌佢老母死gay 狗

有套av係比狗屌
不過係女人
你可以試下代入角色當係自己

笑到gap gap 聲
兒子生性病母感安慰

認真問樓主 你女朋友同隻狗俾左帽你
你會唔會分手

補充下：狗類屌閪係音速屌

人獸仲要GAY

男人老狗都驚狗

慘了 爸爸係邊個

閹咗隻狗佢

樓主俾隻狗派綠帽

錫9L

快啲買貞操帶比你女友戴住啦

其實狗有時係會係咁，無咩特別

諗起唔知邊到睇有人會幫隻貓乸指插

冇 你下次去準備俾狗屌

有架，我以前朋友養個隻狗直情上埋去un佢個妹

你條女可能認為隻狗好用d

留名睇拉布拉多視覺版

狗公的生殖器有兩種特殊構造，分別是陰莖骨和龜頭球。狗公不是靠陰莖勃起而進入母狗的陰道，而是靠陰莖骨的支持，當狗公的陰莖受到母狗陰道刺激後，龜頭球會迅速膨脹，同時母狗陰道會收縮，將公狗陰莖「鎖緊」

笑死我

帶隻狗絕育

個仔/囡係混種

男人老狗 驚狗驚到咁
我屋企啲狗對自己人 外人都係咁 冇咩特別

連登除咗係最大嘅同性交友平台，仲要係人獸交最大論壇

詳細

大家都有咁上下年齡

笑撚死

下次見佢再扯旗就彈jj

體味影響到、我個男仔fd都試過，我地上另一個fd到打機、隻狗沖埋去喺佢腳邊
咁我地唔理繼續由佢同繼續打機啦，點知打左陣就話隻腳濕濕地、我地一睇就見到隻狗好high咁走開左、而佢隻腳就一撻野

btw，你遲啲都可能係咁

樓主你係唔係著深/黑色褲去

之前好似聽d前輩講過，深色褲會較吸引到狗仔不如你試下著淺色褲

笑死

幾好，狗狗鍾意你，對佢好d

係 但我其他frd啲喵冇
得我嗰隻係咁

扮咩撚樣呀 不安係因為隻狗浪碌鳩大撚過你

唔係好合法呢？
未閹果啲狗好似係要幫佢打飛機出野

利申：聽翻黎 無養狗

咁岩撞正發情期姐，唔好諗咁多

咦巴打識啲嘢喎

其實隻隻狗興奮都係咁
純粹開心 太激動
我嗰隻都會

佢扯唔一定係想un

條狗撚？

佢條女比狗開，樓主都係狗都係垃圾

［日常任］回復十點大叫！

求幫推

隻狗無問題丫，凡係狗公SIT果時JJ都係向上指㗎啦
放心喎，我好肯定狗JJ唔係指住你
下次佢JJ再向上指，你試下扒底睇下佢JJ係咪會跟住你指

樓主比狗屌

想屌鳩你

隻狗想同你發生關係

好正常

拉

咁的確係幾不安既

諗起杜汶澤套戲 吸實左

你朋友隻腳被隻狗中出左

認真非膠
我每年返大陸個屋企鄰居隻狗都好痴我
因為我好鐘意狗同撚狗
咁記得之後隻狗大個左後
每年返去佢都會9沖過來up我隻腳
就算下次隔咗成年幾冇見再探佢都會咁
但次次up都鄰居覺得唔係咁好就好快拉走左佢

因為我好鐘意狗 又覺得隊隻腳佢係到up好搞笑 同好特別
咁我就冇咩反感既 而且佢只係用2前腳捉著我腳
其他位冇掂到我 （即係佢up空氣）
咁我就冇咩所謂 都冇話咩心理陰影
有次由佢up左陣 之後就隻狗出左啲不明液體
我唔知係咩 唔係白色既 似尿 但係係射出來既
記得個次佢係有扯既

由此之後我好擔心佢地身體 驚咁樣會好傷
就冇再隊腳比佢

好擔心佢身體*
I mean隻狗

呢個真係cls post

我隻狗會屌公仔
唔敢再俾公仔佢玩
一見到公仔會扯

不嬲都係咁

同一隻 相認post

10.27 尖沙咀

啲狗開心 係咁架啦
你上多幾次佢習慣就ok

聽講秋天食狗肉最補

絕育就唔會咁

帶套幫佢吹？

狗玩得興奮好易會扯

我覺得唔係精 雖然我未見過狗精 因為好似尿 好水
唔係驚虧呀
因為個時隻狗好老架啦 同埋見過佢柯尿有少少血
你點知我男人
狗分到人男女？咁點解唔鐘意un女

男人老狗為隻狗發細路仔脾氣

真係唔知點解啲狗特別鍾意仔

你又無講你係絲，而且好少絲唔抗拒被UN
有D狗只哄女，有D狗中意UN男，見靚仔即撲（狗仔）
咁我都唔知狗精係點㗎喎

這種行為被稱作「鎖結現象」（Tie Phenomenon），鎖結現象約持續15分鐘至45分鐘不等，遇到這時，飼主不要強行分開正在交配的狗狗，否則公狗和母狗都會有受傷的危險。
狗狗交配的時候為什麼分不開呢？文章指出，公狗的生殖器有兩種特殊構造，分別是陰莖骨和龜頭球。公狗不是靠陰莖勃起而進入母狗的陰道，而是靠陰莖骨的支持，當公狗的陰莖受到母狗陰道刺激後，龜頭球會迅速膨脹，同時母狗陰道會收縮，將公狗陰莖「鎖緊」，此時陰莖便無法拔出，「兩犬的交配持續較長，是因為公狗在過程中不會射精，而是將精液慢慢輸送到母狗的陰道內。」

女朋友屋企有花園

唔好諗咁多
我記得我好細個個陣
親戚隻狗都會係我坐低既時候un我隻腳

你可以試下google下其他狗騎人既解法

好耐冇睇連登睇到笑

.

好專業係咪做寵物行業
即係狗識分人男女仲知個人靚唔靚仔？

咁知唔知佢地會對人類（或者人類隻腳）做呢啲交配動作
好神奇仲係對某啲人先會架喎
正常一般狗如果鐘意個人
應該係跳又跑圍著個個人
係咁搖尾係咁同個個人玩架嘛

冇比人整走睪丸嘅狗公係咁㗎

其實好正常
就算絕咗育都會咁

個post咩事笑到仆街

哩套戲我印象深刻😂😂
完美情人🐶

狗興奮既時候都會咁 唔係好似你諗咁樣

佢唔會想同你做架
同埋男人老狗真係唔知驚咩囉

唔係我專業，係你太睇小D狗姐，狗梗係識認人啦，
可能係聞陣味，所以D狗多數中意少女。
D狗都有喜好，有D對住毛巾UN，有D狗仲會打J，仲影埋上YOUTUBE添。
但係淨對某人先熱情就小聽D，狗好小咁專一，除非受過虐。
受虐過D動物多數好䅻恩人。

前度隻狗都係咁
好掛住佢

狗狗太興奮啫，有朋友試過同狗玩玩下隻狗仔無端端射左，差點被牠顏射
狗狗親人開開心心咪好，即是女友家人都有愛心